[唔啱聽嘅說話想唔想聽] 無可否認我地需要檢討

重開

1

2

3

4

5 呀